行屍走肉既你scan野嗰陣諗緊咩

成隻喪屍咁雙眼望前對手自動郁
諗其他人scan野嗰陣諗緊乜

點解我會淪落到咁

聽住節目scan 無乜點諗野

諗緊幾時辭職

今日諗個影印機幾時整番好可以柵蓋，唔洗望佢啲光

我都係